# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the missioncenter package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: missioncenter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-01 14:52+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-12 08:01+0000\n"
"Last-Translator: Angel Sherry <yohaneshiro@vivaldi.net>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/mission-center/mission-center/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12-dev\n"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.desktop.in:2
#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:4
msgid "Mission Center"
msgstr "任務中心"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.desktop.in:9
msgid ""
"Task manager;Resource monitor;System monitor;Processor;Processes;Performance "
"monitor;CPU;GPU;Disc;Disk;Memory;Network;Utilisation;Utilization"
msgstr ""
"工作管理員;資源監控器;系統監控器;處理器;處理程序;效能監控器;CPU;GPU;磁碟;磁"
"碟;記憶體;網路;使用率;使用率"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:6
#, fuzzy
msgid "Mission Center Developers"
msgstr "Mission Center 開發者"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:16
msgid "Monitor system resource usage"
msgstr "監控系統資源使用情況"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:18
#, fuzzy
msgid ""
"Monitor your CPU, Memory, Disk, Network and GPU usage, accompanied by a per "
"app and process breakdown of these statistics"
msgstr "監控您的 CPU、記憶體、磁碟、網路和 GPU 使用情況"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:19
#, fuzzy
msgid "Features:"
msgstr "功能："

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:21
msgid "Monitor overall or per-thread CPU usage"
msgstr "監控整體或每個執行緒的 CPU 使用情況"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:22
msgid ""
"See system process, thread, and handle count, uptime, clock speed (base and "
"current), cache sizes"
msgstr ""
"檢視系統處理程序、執行緒和控制代碼數量、運作時間、時脈（基礎及目前）、快取大"
"小"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:23
msgid "Monitor RAM and Swap usage"
msgstr "監控 RAM 和 Swap 使用情況"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:24
msgid "See a breakdown how the memory is being used by the system"
msgstr "檢視系統如何使用記憶體的詳細資訊"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:25
msgid "Monitor Disk utilization and transfer rates"
msgstr "監控磁碟使用情況和傳輸速率"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:26
msgid "Monitor network utilization and transfer speeds"
msgstr "監控網路使用情況和傳輸速度"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:27
msgid ""
"See network interface information such as network card name, connection type "
"(Wi-Fi or Ethernet), wireless speeds and frequency, hardware address, IP "
"address"
msgstr ""
"檢視網路介面資訊，如網路卡名稱、連線類型（Wi-Fi 或 Ethernet）、無線速度和頻"
"率、硬體位址、IP 位址"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:30
msgid ""
"Monitor overall GPU usage, video encoder and decoder usage, memory usage and "
"power consumption, powered by the popular NVTOP project"
msgstr ""
"監控整體 GPU 使用情況、視訊編碼器和解碼器使用情況、記憶體使用情況和功耗，由熱"
"門的 NVTOP 專案提供支援"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:33
#, fuzzy
msgid "Monitor system fans"
msgstr "監控系統資源使用情況"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:34
msgid "See a breakdown of resource usage by app and process"
msgstr "檢視應用程式和處理程序的資源使用詳細資訊"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:35
msgid "Supports a minified summary view for simple monitoring"
msgstr "支援縮小的摘要檢視以進行簡單監控"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:36
msgid ""
"Use hardware accelerated rendering for all the graphs in an effort to reduce "
"CPU and overall resource usage"
msgstr "使用硬體加速渲染所有圖表，以盡可能減少 CPU 和整體資源使用"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:39
msgid "Uses GTK4 and Libadwaita"
msgstr "使用 GTK4 和 Libadwaita"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:40
msgid "Written in Rust"
msgstr "使用 Rust 撰寫"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:42
msgid "Limitations (there is ongoing work to overcome all of these):"
msgstr "限制（目前正在努力克服這些限制）："

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:44
msgid ""
"Intel GPU monitoring is only supported for Broadwell and later GPUs; and "
"does not support VRAM, power, or temperature monitoring"
msgstr ""
"僅 Broadwell 及更高版本的 GPU 支援 Intel GPU 監控；且不支援 VRAM、電源或溫度"
"監控"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:47
msgid ""
"When using Linux Mint/Cinnamon, launched applications may not show up in the "
"\"Applications\" section (Upstream issue: https://github.com/linuxmint/"
"cinnamon/issues/12015)"
msgstr ""
"使用 Linux Mint/Cinnamon 時，啟動的應用程式可能不會顯示在「應用程式」部分（上"
"游問題：https://github.com/linuxmint/cinnamon/issues/12015）"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.metainfo.xml.in:51
msgid "Comments, suggestions, bug reports and contributions welcome"
msgstr "歡迎提供評論、建議、錯誤報告和貢獻"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:46
msgid "Which page is shown on application startup"
msgstr "應用程式啟動時顯示的頁面"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:51
#, fuzzy
msgid "Interface Style"
msgstr "介面名稱："

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:52
msgid "If light or dark interface style should be used"
msgstr ""

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:58
msgid "DEPRECATED! NO LONGER IN USE!"
msgstr "已淘汰！不再使用！"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:64
msgid ""
"How fast should the data be refreshed and the UI updated (in increments of "
"50ms)"
msgstr "資料更新和 UI 更新應該要多快 (一次增加 50 毫秒)"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:70
msgid "How many points should be displayed on each chart?"
msgstr "每張圖表要顯示多少點？"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:75
#, fuzzy
msgid "Whether or not to use bits or bytes (default) for memory"
msgstr "是否使用 bits（位元，預設）或 Bytes （位元組）表示網路速度"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:80
#, fuzzy
msgid "Whether or not to use base-10 or base-2 (default) for memory"
msgstr "是否使用 bits（位元，預設）或 Bytes （位元組）表示網路速度"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:85
#, fuzzy
msgid "Whether or not to use bits or bytes (default) for drive speed + size"
msgstr "是否使用 bits（位元，預設）或 Bytes （位元組）表示網路速度"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:90
#, fuzzy
msgid ""
"Whether or not to use base-10 or base-2 (default) for drive speed + size"
msgstr "是否使用 bits（位元，預設）或 Bytes （位元組）表示網路速度"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:95
msgid "Whether or not to use bits (default) or Bytes for network speed"
msgstr "是否使用 bits（位元，預設）或 Bytes （位元組）表示網路速度"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:100
#, fuzzy
msgid "Whether or not to use base-10 (default) or base-2 for network speed"
msgstr "是否使用 bits（位元，預設）或 Bytes （位元組）表示網路速度"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:105
msgid ""
"Whether to set graph max to interface max (false) or the max observed (true)"
msgstr "圖形最大值是否設定為介面最大值（關）或觀察到的最大值（開）"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:110
#: resources/ui/preferences/page.blp:105
msgid "Parent and child process stats are shown individually or merged upwards"
msgstr "分別顯示還是合併顯示父、子進程的狀態"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:115
msgid "Column sorting is persisted across app restarts"
msgstr "欄位排序狀態將在程式關閉後保持"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:120
#, fuzzy
msgid "Column order is persisted across app restarts"
msgstr "欄位排序狀態將在程式關閉後保持"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:125
msgid ""
"Show CPU usage for Apps and Processes scaled to the number of available cores"
msgstr "顯示根據可用核心數量縮放的應用程式和進程的 CPU 使用情況"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:130
msgid "Show a separator between each column in the Apps view"
msgstr ""

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:135
#, fuzzy
msgid "The column name by which the Apps page view is sorted"
msgstr "應用程式頁面檢視進行排序的欄位 ID"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:140
msgid "The sorting direction of the Apps page view"
msgstr "應用程式頁面檢視的排序方向"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:145
#, fuzzy
msgid "The order of columns in the Apps page view"
msgstr "應用程式頁面檢視的排序方向"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:150
#, fuzzy
msgid "The column name by which the Services page view is sorted"
msgstr "應用程式頁面檢視進行排序的欄位 ID"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:155
#, fuzzy
msgid "The sorting direction of the Services page view"
msgstr "應用程式頁面檢視的排序方向"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:160
#, fuzzy
msgid "The order of columns in the Services page view"
msgstr "應用程式頁面檢視的排序方向"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:166
msgid "Which graph is shown on the CPU performance page"
msgstr "在 CPU 效能頁面上顯示哪個圖表"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:171
msgid "Show kernel times in the CPU graphs"
msgstr "在CPU圖表中顯示核心時間"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:176
msgid "Which page is shown on application startup, in the performance tab"
msgstr "在效能標籤中，應用程式啟動時顯示的頁面"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:182
msgid "Should performance graphs be smooth or jagged"
msgstr "性能圖表應該是平滑的還是鋸齒狀的"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:187
#, fuzzy
msgid "Should graphs be animated"
msgstr "性能圖表應該是平滑的還是鋸齒狀的"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:192
#: resources/ui/preferences/page.blp:65
msgid "Show CPU information by default"
msgstr "預設顯示 CPU 資訊"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:197
#: resources/ui/preferences/page.blp:71
msgid "Show memory information by default"
msgstr "預設顯示記憶體資訊"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:202
#: resources/ui/preferences/page.blp:77
msgid "Show disk information by default"
msgstr "預設顯示磁碟資訊"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:207
#: resources/ui/preferences/page.blp:83
msgid "Show network information by default"
msgstr "預設顯示網路資訊"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:212
#: resources/ui/preferences/page.blp:89
msgid "Show GPU information by default"
msgstr "預設顯示 GPU 資訊"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:217
#: resources/ui/preferences/page.blp:95
msgid "Show fan information by default"
msgstr "預設顯示風扇資訊"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:222
msgid "Show the mem composition widget"
msgstr "顯示記憶體組成小工具"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:227
msgid "Show the swap graph"
msgstr "顯示交換空間圖表"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:232
#, fuzzy
msgid "Show the gpu encode-decode graph"
msgstr "顯示 GPU 編解碼圖表"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:237
msgid "The ordering of entries in the application sidebar"
msgstr "應用程式側欄中條目的順序"

#: data/io.missioncenter.MissionCenter.gschema.xml:242
msgid "Graphs that should be hidden in the application sidebar"
msgstr "隱藏在應用程式側邊欄中的圖表"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:76
#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:48
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:76
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:87
#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:115
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:95
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:123
#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:250
#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:282
#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:314
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:201
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:209
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:217
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:225
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:236
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:244
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:252
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:260
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:268
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:276
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:285
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:293
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:301
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:309
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:317
#: src/performance_page/widgets/smart_sata_dialog_row.rs:102
#: src/performance_page/cpu.rs:371 src/performance_page/cpu.rs:380
#: src/performance_page/cpu.rs:389 src/performance_page/cpu.rs:398
#: src/performance_page/network.rs:457 src/performance_page/network.rs:465
#: src/process_tree/service_details_dialog.rs:254
#: src/process_tree/service_details_dialog.rs:262
#: src/process_tree/service_details_dialog.rs:270
msgid "N/A"
msgstr "無法取得"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:104
#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:205
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:112
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "類型："

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:132
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:140
msgid "Command Line"
msgstr ""

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:154
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:162
#, fuzzy
msgid "Resource Usage"
msgstr "資源"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:168
#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:45
#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:54
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:176
#: src/performance_page/mod.rs:980 src/process_tree/column_view_frame.rs:539
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:193
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:41
#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:60
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:201
#: src/performance_page/mod.rs:1044 src/process_tree/column_view_frame.rs:560
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:218
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:226
#, fuzzy
msgid "Shared Memory"
msgstr "記憶體"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:243
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:251
#, fuzzy
msgid "Drives"
msgstr "磁碟"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:268
#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:78
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:276
#: src/process_tree/column_view_frame.rs:579
#: src/process_tree/column_view_frame.rs:588
#, fuzzy
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:293
#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:84
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:301
#: src/performance_page/gpu.rs:358 src/performance_page/mod.rs:1397
#: src/performance_page/mod.rs:2159 src/process_tree/column_view_frame.rs:594
#: src/process_tree/column_view_frame.rs:611
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: resources/ui/apps_page/details_dialog.blp:318
#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:90
#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:326
#: src/process_tree/column_view_frame.rs:598
#: src/process_tree/column_view_frame.rs:617
#, fuzzy
msgid "GPU Memory"
msgstr "GPU 記憶體"

#: resources/ui/apps_page/page.blp:75
msgid "Collapse all apps and processes"
msgstr ""

#: resources/ui/apps_page/page.blp:87 resources/ui/services_page/page.blp:94
#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:112
msgid "Collapse All"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_eject_failure_dialog.blp:25
msgid "Failed To Eject"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_eject_failure_row.blp:51
msgid "Kill"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/memory_info_tooltip.blp:31
msgid "In Use:"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/memory_info_tooltip.blp:36
msgid "Modified:"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/memory_info_tooltip.blp:41
msgid "Standby:"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/memory_info_tooltip.blp:46
msgid "Free:"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:63
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:72
msgid "Utilization over "
msgstr "使用率 "

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:78
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:86
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:135
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:106
msgid "Change G_raph To"
msgstr "更改圖表為"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:109
msgid "Overall U_tilization"
msgstr "整體使用率"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:114
msgid "Logical _Processors"
msgstr "邏輯處理器"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:120
msgid "Show Kernel Times"
msgstr "顯示核心時間"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:127
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:182
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:158
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:215
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:207
#: resources/ui/performance_page/network.blp:105
msgid "Graph _Summary View"
msgstr "圖表總覽"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:132
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:187
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:163
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:220
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:212
#: resources/ui/performance_page/network.blp:110
msgid "_View"
msgstr "檢視"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:135
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:190
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:166
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:223
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:215
#: resources/ui/performance_page/network.blp:113
msgid "CP_U"
msgstr "CPU"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:140
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:195
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:171
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:228
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:220
#: resources/ui/performance_page/network.blp:118
msgid "_Memory"
msgstr "記憶體"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:145
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:200
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:176
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:233
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:225
#: resources/ui/performance_page/network.blp:123
msgid "_Drive"
msgstr "_磁碟"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:150
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:205
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:181
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:238
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:230
#: resources/ui/performance_page/network.blp:128
msgid "_Network"
msgstr "網路"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:155
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:210
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:186
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:243
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:235
#: resources/ui/performance_page/network.blp:133
msgid "_GPU"
msgstr "GPU"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:160
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:215
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:191
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:248
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:240
#: resources/ui/performance_page/network.blp:138
msgid "_Fan"
msgstr "_風扇"

#: resources/ui/performance_page/cpu.blp:168
#: resources/ui/performance_page/disk.blp:223
#: resources/ui/performance_page/fan.blp:199
#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:256
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:248
#: resources/ui/performance_page/network.blp:151
msgid "_Copy"
msgstr "複製"

#: resources/ui/performance_page/disk.blp:66
msgid "Show SMART Data"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk.blp:77
msgid "Eject Disk"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk.blp:99
msgid "Active time over "
msgstr "活動時間 "

#: resources/ui/performance_page/disk.blp:140
#: resources/ui/performance_page/network.blp:61
msgid "Throughput over "
msgstr "吞吐量 "

#: resources/ui/performance_page/fan.blp:61
msgid "Fan speed over "
msgstr "記憶體使用率 "

#: resources/ui/performance_page/fan.blp:112
msgid "Temperature over "
msgstr "溫度 "

#: resources/ui/performance_page/fan_details.blp:59
msgid "Fan Speed"
msgstr "風扇速度"

#: resources/ui/performance_page/fan_details.blp:98
msgid "PWM Percentage"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/fan_details.blp:125
msgid "Current Temperature"
msgstr "目前溫度"

#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:119
msgid "Video encode/decode utilization over "
msgstr "視訊編碼/解碼使用率 "

#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:162
#: resources/ui/performance_page/memory.blp:76
msgid "Memory usage over "
msgstr "記憶體使用率 "

#: resources/ui/performance_page/gpu.blp:208
msgid "Show Encode/Decode Usage"
msgstr "顯示編解碼使用率"

#: resources/ui/performance_page/memory.blp:121
msgid "Swap usage over "
msgstr "交換空間使用率 "

#: resources/ui/performance_page/memory.blp:172
msgid "Memory composition"
msgstr "記憶體組成"

#: resources/ui/performance_page/memory.blp:196
msgid "Show Memory Composition"
msgstr "顯示記憶體組成"

#: resources/ui/performance_page/memory.blp:200
msgid "Show Swap Usage"
msgstr "顯示交換空間使用率"

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:58
msgid "In use"
msgstr "使用中"

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:87
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:129
msgid "Committed"
msgstr "已提交"

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:159
msgid "Cached"
msgstr "已快取"

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:190
msgid "Swap used"
msgstr "已使用交換空間"

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:221
msgid "Swap available"
msgstr "可用交換空間"

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:246
msgid "Speed:"
msgstr "速度："

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:260
msgid "Slots used:"
msgstr "已使用插槽："

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:274
msgid "Form factor:"
msgstr "尺寸規格："

#: resources/ui/performance_page/memory_details.blp:288
#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:284
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: resources/ui/performance_page/network.blp:144
msgid "Network Se_ttings"
msgstr "網路設定"

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:63
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:101
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:130
msgid "Total Received"
msgstr "總接收"

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:159
msgid "Total Sent"
msgstr "總傳送"

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:184
msgid "Interface name:"
msgstr "介面名稱："

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:198
msgid "Connection type:"
msgstr "連線類型："

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:213
msgid "SSID:"
msgstr "SSID:"

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:228
msgid "Signal strength:"
msgstr "訊號強度："

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:243
msgid "Maximum Bitrate:"
msgstr "最大傳輸速率："

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:258
msgid "Frequency:"
msgstr "頻率："

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:272
msgid "Hardware address:"
msgstr "硬體位址："

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:401
msgid "IPv4 address:"
msgstr "IPv4 位址："

#: resources/ui/performance_page/network_details.blp:427
msgid "IPv6 address:"
msgstr "IPv6 位址："

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:33
msgid "Smart Data"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:48
msgid "Last Updated"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:72
#, fuzzy
msgid "Powered On"
msgstr "功率消耗"

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:96
msgid "Drive Health"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:120
msgid "SMART Test Status"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:149
#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:174
msgid "Attribute"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:156
#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:181
msgid "Value"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:168
#, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "PID"

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:187
#, fuzzy
msgid "Normalized"
msgstr "正常"

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:193
#, fuzzy
msgid "Threshold"
msgstr "執行緒"

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:199
msgid "Worst"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:211
#, fuzzy
msgid "Updates"
msgstr "更新速度"

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_data_dialog.blp:217
msgid "Assessment"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:51
#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:46
msgid "Utilization"
msgstr "使用率"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:80
msgid "Clock Speed"
msgstr "時脈速度"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:132
#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:91
#, fuzzy
msgid "Power Draw"
msgstr "功率消耗"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:200
#: src/performance_page/gpu.rs:552
#, fuzzy
msgid "Memory Usage"
msgstr "記憶體使用率"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:274
#: src/performance_page/gpu.rs:629
#, fuzzy
msgid "Shared Memory Usage"
msgstr "記憶體使用率"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:332
#, fuzzy
msgid "Memory Speed"
msgstr "記憶體速度"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:407
msgid "Video encode"
msgstr "視訊編碼"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:453
msgid "Video decode"
msgstr "視訊解碼"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:483
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:514
msgid "OpenGL version:"
msgstr "OpenGL 版本："

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:530
msgid "Vulkan version:"
msgstr "Vulkan 版本："

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:548
msgid "PCI Express speed:"
msgstr "PCI Express 速度："

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:566
#, fuzzy
msgid "Max PCI Express speed:"
msgstr "PCI Express 速度："

#: resources/ui/performance_page/gpu_details.blp:582
msgid "PCI bus address:"
msgstr "PCI 匯流排位址："

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_failure_dialog.blp:25
msgid "Failed To Get SMART Data"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_smart_failure_dialog.blp:31
msgid ""
"There was a problem fetching SMART data. Try running from the command line "
"to get more information."
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:63
msgid "Read speed"
msgstr "讀取速度"

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:101
msgid "Write speed"
msgstr "寫入速度"

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:130
#, fuzzy
msgid "Total Read"
msgstr "總接收"

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:159
#, fuzzy
msgid "Total Written"
msgstr "總傳送"

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:188
msgid "Active time"
msgstr "活動時間"

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:217
msgid "Avg. response time"
msgstr "平均回應時間"

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:242
msgid "Capacity:"
msgstr "容量："

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:256
msgid "Formatted:"
msgstr "已格式化："

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:270
msgid "System disk:"
msgstr "系統磁碟："

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:300
msgid "WWN:"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:316
msgid "Serial:"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/disk_details.blp:332
msgid "Rotation Rate"
msgstr ""

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:68
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:117 src/apps_page/mod.rs:84
msgid "Processes"
msgstr "處理程序"

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:139
msgid "Threads"
msgstr "執行緒"

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:161
msgid "Handles"
msgstr "控制代碼"

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:184
msgid "Up time"
msgstr "運作時間"

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:207
msgid "Base Speed:"
msgstr "基本速度："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:221
msgid "Sockets:"
msgstr "插槽："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:235
msgid "Virtual processors:"
msgstr "虛擬處理器："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:249
msgid "Virtualization:"
msgstr "虛擬化："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:263
msgid "Virtual machine:"
msgstr "虛擬機器："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:277
msgid "L1 cache:"
msgstr "L1 快取："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:291
msgid "L2 cache:"
msgstr "L2 快取："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:305
msgid "L3 cache:"
msgstr "L3 快取："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:319
msgid "Cpufreq driver:"
msgstr "CPU 頻率調控驅動程式："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:333
msgid "Cpufreq governor:"
msgstr "CPU 頻率調控器："

#: resources/ui/performance_page/cpu_details.blp:347
msgid "Power preference:"
msgstr "電源偏好:"

#: resources/ui/preferences/page.blp:6
msgid "General"
msgstr "一般"

#: resources/ui/preferences/page.blp:9
msgid "Update Interval"
msgstr "更新區間"

#: resources/ui/preferences/page.blp:10
#, fuzzy
msgid "In seconds"
msgstr "{} 秒{}"

#: resources/ui/preferences/page.blp:27
msgid "Chart Data Points"
msgstr "圖表數據樣點"

#: resources/ui/preferences/page.blp:46 resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:68
msgid "Performance Page"
msgstr "效能頁面"

#: resources/ui/preferences/page.blp:49
msgid "Smooth Graphs"
msgstr "平滑圖表"

#: resources/ui/preferences/page.blp:50
msgid "Draw graphs as smooth line instead of jagged line"
msgstr "將圖表繪製為平滑線而不是鋸齒線"

#: resources/ui/preferences/page.blp:54
msgid "Sliding Graphs"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:55
msgid "Animate graphs (may negatively impact performance)"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:59
msgid "Scale Network Graphs Dynamically"
msgstr "動態縮放網路圖表"

#: resources/ui/preferences/page.blp:60
msgid ""
"Set network graph to scale dynamically with actual usage or with channel max "
"speed"
msgstr "將網路圖表設定為根據實際使用情況或通道最大速度動態縮放"

#: resources/ui/preferences/page.blp:64
msgid "Show CPU Information"
msgstr "顯示 CPU 資訊"

#: resources/ui/preferences/page.blp:70
msgid "Show Memory Information"
msgstr "顯示記憶體資訊"

#: resources/ui/preferences/page.blp:76
msgid "Show Disk Information"
msgstr "顯示磁碟資訊"

#: resources/ui/preferences/page.blp:82
msgid "Show Network Information"
msgstr "顯示網路資訊"

#: resources/ui/preferences/page.blp:88
msgid "Show GPU Information"
msgstr "顯示 GPU 資訊"

#: resources/ui/preferences/page.blp:94
msgid "Show Fan Information"
msgstr "顯示風扇資訊"

#: resources/ui/preferences/page.blp:101
#, fuzzy
msgid "App &amp; Service Pages"
msgstr "服務"

#: resources/ui/preferences/page.blp:104
msgid "Merge Process Stats"
msgstr "合併進程的統計資料"

#: resources/ui/preferences/page.blp:109
msgid "Remember Sorting"
msgstr "記住排序"

#: resources/ui/preferences/page.blp:110
#, fuzzy
msgid "Persist sorting by column across app restarts"
msgstr "排序狀態和進程列表將在程式關閉後保存"

#: resources/ui/preferences/page.blp:114
msgid "Remember Column Order"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:115
#, fuzzy
msgid "Persist the order of the columns, across app restarts"
msgstr "排序狀態和進程列表將在程式關閉後保存"

#: resources/ui/preferences/page.blp:119
msgid "Scale CPU Usage to Core Count"
msgstr "縮放CPU使用率至核心數量"

#: resources/ui/preferences/page.blp:120
#, fuzzy
msgid "Show CPU usage scaled to the number of available cores"
msgstr "顯示根據可用核心數量縮放的應用程式和進程的 CPU 使用情況"

#: resources/ui/preferences/page.blp:124
msgid "Show Column Separators"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:125
msgid "Show a separator between each column"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:130
msgid "Global Units"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:133
#, fuzzy
msgid "Memory Usage Unit"
msgstr "記憶體使用率"

#: resources/ui/preferences/page.blp:140
msgid "Use Bytes as a Unit of Measurement for Memory"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:141 resources/ui/preferences/page.blp:179
#: resources/ui/preferences/page.blp:217
msgid "Bytes"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:145
msgid "Use Bits as a Unit of Measurement for Memory"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:146 resources/ui/preferences/page.blp:184
#: resources/ui/preferences/page.blp:222
msgid "Bits"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:152
#, fuzzy
msgid "Memory Usage Base"
msgstr "記憶體使用率"

#: resources/ui/preferences/page.blp:159
msgid "Use Base 10 for Memory"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:160 resources/ui/preferences/page.blp:198
#: resources/ui/preferences/page.blp:236
msgid "Base 10"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:164
msgid "Use Base 2 for Memory"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:165 resources/ui/preferences/page.blp:203
#: resources/ui/preferences/page.blp:241
msgid "Base 2"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:171
msgid "Drive Usage Unit"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:178
msgid "Use Bytes as a Unit of Measurement for Disk Drives"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:183
msgid "Use Bits as a Unit of Measurement for Disk Drives"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:190
msgid "Drive Usage Base"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:197
msgid "Use Base 10 for Disk Drives"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:202
msgid "Use Base 2 for Disk Drives"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:209
msgid "Network Usage Unit"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:216
msgid "Use Bytes as a Unit of Measurement for Network Interfaces"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:221
msgid "Use Bits as a Unit of Measurement for Network Interfaces"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:228
msgid "Network Usage Base"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:235
msgid "Use Base 10 for Network Interfaces"
msgstr ""

#: resources/ui/preferences/page.blp:240
msgid "Use Base 2 for Network Interfaces"
msgstr ""

#: resources/ui/services_page/page.blp:84
msgid "Collapse all expanded services"
msgstr ""

#: resources/ui/services_page/page.blp:123
#, fuzzy
msgid "Filter running processes"
msgstr "{} 個運作中的服務"

#: resources/ui/services_page/page.blp:143
#, fuzzy
msgid "Filter failed processes"
msgstr "虛擬處理器："

#: resources/ui/services_page/page.blp:163
msgid "Filter stopped processes"
msgstr ""

#: resources/ui/services_page/page.blp:183
msgid "Filter disabled processes"
msgstr ""

#: resources/ui/services_page/page.blp:204
msgid "Remove all filters"
msgstr ""

#: resources/ui/services_page/page.blp:214
msgid "Remove Filters"
msgstr ""

#: resources/ui/widgets/theme_selector.blp:18
#: resources/ui/widgets/theme_selector.blp:21
msgid "Follow system style"
msgstr ""

#: resources/ui/widgets/theme_selector.blp:35
#: resources/ui/widgets/theme_selector.blp:38
msgid "Light style"
msgstr ""

#: resources/ui/widgets/theme_selector.blp:53
#: resources/ui/widgets/theme_selector.blp:56
msgid "Dark style"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:5
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:10
msgid "Global"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:21
msgid "Open Menu"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:26
#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:31
msgid "Close Window"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:36
#, fuzzy
msgid "Open Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:41
msgid "Show Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:46
#, fuzzy
msgid "Show Performance Page"
msgstr "效能頁面"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:51
#, fuzzy
msgid "Show Apps Page"
msgstr "應用程式頁面"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:56
#, fuzzy
msgid "Show Services Page"
msgstr "服務"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:61 resources/ui/window.blp:95
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "切換側邊欄"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:79
#, fuzzy
msgid "Copy Device Information"
msgstr "顯示磁碟資訊"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:84
#, fuzzy
msgid "Toggle Summary Mode"
msgstr "切換側邊欄"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:89
msgid "Select a Device"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:96
#, fuzzy
msgid "Apps Page"
msgstr "應用程式頁面"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:107
#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:145 resources/ui/window.blp:143
msgid "Search"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:117
#, fuzzy
msgid "Stop App or Process"
msgstr "終止進程"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:122
#, fuzzy
msgid "Force Stop App or Process"
msgstr "強制終止進程"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:127
#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:165
msgid "Show Details Dialog"
msgstr ""

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:134
#, fuzzy
msgid "Services Page"
msgstr "服務"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:150
#, fuzzy
msgid "Start Service"
msgstr "服務"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:155
#, fuzzy
msgid "Stop Service"
msgstr "服務"

#: resources/ui/keyboard_shortcuts.blp:160
#, fuzzy
msgid "Restart Service"
msgstr "重新啟動"

#. The `Name` column should be default aligned
#. The column that contains the context menu button should be default aligned
#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:41
#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:134
#: resources/ui/about_system_dialog.blp:80
#: resources/ui/about_system_dialog.blp:260 src/process_tree/columns/mod.rs:208
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:66
#, fuzzy
msgid ""
"Shared\n"
"Memory"
msgstr "記憶體"

#: resources/ui/process_column_view/column_view_frame.blp:72
#: src/performance_page/mod.rs:1131 src/process_tree/column_view_frame.rs:565
#: src/process_tree/column_view_frame.rs:573
msgid "Drive"
msgstr "磁碟"

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:34
msgid "Stop the selected app"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:46
#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:98
#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:66
#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:123
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:53
msgid "Force stop the selected app"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:65
#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:103
#, fuzzy
msgid "Force Stop"
msgstr "強制終止進程"

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:73
msgid "Show details of the selected app"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:85
#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:154
#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:105
#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:135
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:108
msgid "Send Signal"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:111
msgid "Suspend (STOP)"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:116
msgid "Continue (CONT)"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:121
msgid "Hangup (HUP)"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:126
msgid "Interrupt (INT)"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:131
msgid "Terminate (TERM)"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:136
msgid "Kill (KILL)"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:141
msgid "User 1 (USR1)"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_action_bar.blp:146
msgid "User 2 (USR2)"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/process_details_dialog.blp:84
msgid "App ID"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:35
msgid "Start the selected service"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:47
#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:118
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:54
msgid "Stop the selected service"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:74
msgid "Restart the selected service"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:86
#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:128
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: resources/ui/process_column_view/service_action_bar.blp:93
msgid "Show details of the selected service"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:33
msgid "Service Details"
msgstr "服務詳情"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:57
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:58
msgid "The current state of the service"
msgstr "服務目前狀態"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:75
#, fuzzy
msgid "Start service"
msgstr "服務"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:90
#, fuzzy
msgid "Stop service"
msgstr "服務"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:106
#, fuzzy
msgid "Restart service"
msgstr "重新啟動"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:164
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:194
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:213
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:220
#: src/process_tree/row_model.rs:266
msgid "Process"
msgstr "進程"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:221
msgid "Process and user information"
msgstr "進程與使用者資訊"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:237
msgid "Process ID"
msgstr "進程ID"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:269
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:301
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:333
msgid "File Location"
msgstr ""

#: resources/ui/process_column_view/service_details_dialog.blp:356
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:36
#, fuzzy
msgid "System Info"
msgstr "系統磁碟："

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:65
#, fuzzy
msgid "Operating System Information"
msgstr "顯示磁碟資訊"

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:108
#: resources/ui/about_system_dialog.blp:226
#: resources/ui/about_system_dialog.blp:288
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "Vulkan 版本："

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:136
msgid "Package Manager"
msgstr ""

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:164
msgid "Package Manager Version"
msgstr ""

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:183
#, fuzzy
msgid "Kernel Information"
msgstr "顯示風扇資訊"

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:198
msgid "Kernel Release"
msgstr ""

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:245
#, fuzzy
msgid "Desktop Environment Information"
msgstr "顯示磁碟資訊"

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:316
msgid "Windowing System"
msgstr ""

#: resources/ui/about_system_dialog.blp:344
#, fuzzy
msgid "Virtual Terminal"
msgstr "虛擬機器："

#: resources/ui/window.blp:49
msgid "Enable All"
msgstr "全部啟用"

#: resources/ui/window.blp:54
msgid "Disable All"
msgstr "全部停用"

#: resources/ui/window.blp:59
msgid "Reset to Default"
msgstr "重設為預設值"

#: resources/ui/window.blp:64
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: resources/ui/window.blp:70
msgid "Edit Sidebar"
msgstr "編輯側邊欄"

#: resources/ui/window.blp:118
msgid "Type a name or PID to search"
msgstr "輸入名稱或 PID 進行搜尋"

#: resources/ui/window.blp:133
#, fuzzy
msgid "Toggle Device Information"
msgstr "顯示磁碟資訊"

#: resources/ui/window.blp:148
msgid "Main Menu"
msgstr ""

#: resources/ui/window.blp:178
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: resources/ui/window.blp:192
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: resources/ui/window.blp:204 src/apps_page/mod.rs:79
msgid "Apps"
msgstr "應用程式"

#: resources/ui/window.blp:212
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: resources/ui/window.blp:237
msgid "_Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: resources/ui/window.blp:242
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: resources/ui/window.blp:249
msgid "_About System"
msgstr ""

#: resources/ui/window.blp:256
#, fuzzy
msgid "_About Mission Center"
msgstr "關於任務中心"

#: src/apps_page/mod.rs:259
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} Running App"
msgid_plural "{} Running Apps"
msgstr[0] "{} 個運作中的服務"

#: src/apps_page/mod.rs:269
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} Running Process"
msgid_plural "{} Running Processes"
msgstr[0] "{} 個運作中的服務"

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:95
#, rust-format
msgid "{} ago"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:98
#: src/performance_page/cpu.rs:321 src/performance_page/cpu.rs:332
#: src/performance_page/cpu.rs:356 src/performance_page/cpu.rs:364
#: src/performance_page/disk.rs:211 src/performance_page/disk.rs:228
#: src/performance_page/disk.rs:255 src/performance_page/disk.rs:375
#: src/performance_page/gpu.rs:247 src/performance_page/gpu.rs:303
#: src/performance_page/memory.rs:533 src/performance_page/memory.rs:764
#: src/performance_page/mod.rs:1392 src/performance_page/mod.rs:1402
#: src/performance_page/network.rs:262 src/performance_page/network.rs:365
#: src/performance_page/network.rs:393 src/performance_page/network.rs:482
#: src/performance_page/network.rs:518
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:130
msgid "Pre-Fail"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:131
msgid "Old-Age"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:134
msgid "Online"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:135
msgid "Offline"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:142
msgid "FAILING"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:147
msgid "Failed in the past"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:149
msgid "Ok"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:197
msgid "Percent Used"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:205
#, fuzzy
msgid "Available Spare"
msgstr "可用"

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:213
msgid "Spare Threshold"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:221
#, fuzzy
msgid "Total Data Read"
msgstr "總接收"

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:229
msgid "Total Data Written"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:240
msgid "Warning Temp Time"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:248
msgid "Critical Temp Time"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:256
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:313
msgid "Control Busy Time"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:264
#, fuzzy
msgid "Warning Temperature"
msgstr "目前溫度"

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:266
#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:274
#: src/performance_page/widgets/smart_sata_dialog_row.rs:106
#: src/performance_page/fan.rs:296
#, rust-format
msgid "{} °C"
msgstr "{} °C"

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:272
#, fuzzy
msgid "Critical Temperature"
msgstr "目前溫度"

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:279
msgid "Temps"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:281
msgid "Unsafe Shutdowns"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:289
msgid "Media Errors"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:297
msgid "Number Error Log Entries"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/smart_data_dialog.rs:305
msgid "Power Cycles"
msgstr ""

#: src/performance_page/widgets/mem_composition_widget.rs:249
#, fuzzy, rust-format
msgid ""
"In use ({})\n"
"\n"
"Memory used by the operating system and running applications"
msgstr ""
"使用中（{}B）\n"
"\n"
"作業系統和正在執行的應用程式所使用的記憶體"

#: src/performance_page/widgets/mem_composition_widget.rs:279
#, fuzzy, rust-format
msgid ""
"Modified ({})\n"
"\n"
"Memory whose contents must be written to disk before it can be used by "
"another process"
msgstr ""
"已修改（{}B）\n"
"\n"
"在其他處理程序可以使用之前，必須先將記憶體內容寫入磁碟"

#: src/performance_page/widgets/mem_composition_widget.rs:303
#, fuzzy, rust-format
msgid ""
"Standby ({})\n"
"\n"
"Memory that contains cached data and code that is not actively in use"
msgstr ""
"待機（{}B）\n"
"\n"
"包含非活動使用的快取資料和程式碼的記憶體"

#: src/performance_page/widgets/mem_composition_widget.rs:316
#, fuzzy, rust-format
msgid ""
"Free ({})\n"
"\n"
"Memory that is not currently in use, and that will be repurposed first when "
"the operating system, drivers, or applications need more memory"
msgstr ""
"空閒（{}B）\n"
"\n"
"當作業系統、驅動程式或應用程式需要更多記憶體時，優先重新分配的未使用的記憶體"

#: src/performance_page/widgets/smart_sata_dialog_row.rs:104
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} sectors"
msgstr "{} 秒{}"

#: src/performance_page/cpu.rs:344 src/performance_page/fan.rs:337
#: src/performance_page/gpu.rs:318
msgid "Unsupported"
msgstr "不支援"

#: src/performance_page/cpu.rs:351 src/performance_page/disk.rs:232
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/performance_page/cpu.rs:353 src/performance_page/disk.rs:234
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/performance_page/disk.rs:201
#, rust-format
msgid "Disk {} ({})"
msgstr "磁碟 {} ({})"

#: src/performance_page/disk.rs:205 src/performance_page/disk.rs:359
#, rust-format
msgid "Drive ({})"
msgstr "磁碟 ({})"

#: src/performance_page/disk.rs:243 src/performance_page/mod.rs:1122
msgid "HDD"
msgstr "HDD"

#: src/performance_page/disk.rs:244 src/performance_page/mod.rs:1123
msgid "SSD"
msgstr "SSD"

#: src/performance_page/disk.rs:245 src/performance_page/mod.rs:1124
msgid "NVMe"
msgstr "NVMe"

#: src/performance_page/disk.rs:246 src/performance_page/mod.rs:1125
msgid "eMMC"
msgstr "eMMC"

#: src/performance_page/disk.rs:247 src/performance_page/mod.rs:1126
#, fuzzy
msgid "SD"
msgstr "SSD"

#: src/performance_page/disk.rs:248 src/performance_page/mod.rs:1127
msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

#: src/performance_page/disk.rs:249 src/performance_page/mod.rs:1128
msgid "Optical"
msgstr "光碟機"

#: src/performance_page/disk.rs:250 src/performance_page/mod.rs:1129
msgid "Floppy"
msgstr ""

#: src/performance_page/disk.rs:251 src/performance_page/mod.rs:1130
#, fuzzy
msgid "Thumb Drive"
msgstr "磁碟"

#: src/performance_page/disk.rs:355
#, rust-format
msgid "Drive {} ({})"
msgstr "磁碟 {} ({})"

#: src/performance_page/disk.rs:385 src/performance_page/fan.rs:280
#: src/performance_page/fan.rs:315
#, rust-format
msgid "{} RPM"
msgstr "{} RPM"

#: src/performance_page/fan.rs:274 src/performance_page/mod.rs:1505
#: src/performance_page/mod.rs:2236
#, rust-format
msgid "Fan {}"
msgstr "風扇 {}"

#: src/performance_page/fan.rs:276 src/performance_page/mod.rs:1507
#: src/performance_page/mod.rs:2238
msgid "Fan"
msgstr "風扇"

#: src/performance_page/fan.rs:285
#, rust-format
msgid "{}%"
msgstr "{}%"

#: src/performance_page/gpu.rs:285
#, fuzzy
msgid "Video encode/decode"
msgstr "視訊編碼"

#: src/performance_page/gpu.rs:356 src/performance_page/mod.rs:1395
#: src/performance_page/mod.rs:2157
#, rust-format
msgid "GPU {}"
msgstr "GPU {}"

#: src/performance_page/gpu.rs:570
#, fuzzy
msgid "Total Memory"
msgstr "記憶體"

#: src/performance_page/gpu.rs:599
msgid "Dedicated and shared memory usage over "
msgstr ""

#: src/performance_page/gpu.rs:645
msgid "Total Shared Memory"
msgstr ""

#: src/performance_page/memory.rs:376
#, rust-format
msgid "{} of {}"
msgstr ""

#: src/performance_page/memory.rs:398
msgid "Getting additional memory information failed"
msgstr "無法獲取額外的記憶體資訊"

#: src/performance_page/mod.rs:1136
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} {} ({})"
msgstr "{} {}{}B"

#: src/performance_page/mod.rs:2097 src/performance_page/mod.rs:2098
#, fuzzy, rust-format
msgid "{}: {}"
msgstr "{}: {} {}{}"

#: src/services_page/mod.rs:95
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} Total Service"
msgid_plural "{} Total Services"
msgstr[0] "服務"

#: src/services_page/mod.rs:107 src/process_tree/service_details_dialog.rs:239
#: src/process_tree/service_details_dialog.rs:314
msgid "Running"
msgstr "運作中"

#: src/services_page/mod.rs:116 src/process_tree/service_details_dialog.rs:241
#: src/process_tree/service_details_dialog.rs:316
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/services_page/mod.rs:125 src/process_tree/service_details_dialog.rs:243
#: src/process_tree/service_details_dialog.rs:318
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/services_page/mod.rs:134
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "全部停用"

#: src/services_page/mod.rs:140
msgid "No services match the current filters"
msgstr ""

#: src/services_page/mod.rs:142
msgid "No filters applied"
msgstr ""

#: src/services_page/mod.rs:149
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} {} Service"
msgid_plural "{} {} Services"
msgstr[0] "{} 個運作中的服務"

#: src/services_page/mod.rs:177
#, fuzzy
msgid "User Services"
msgstr "服務"

#: src/services_page/mod.rs:182
#, fuzzy
msgid "System Services"
msgstr "服務"

#: src/services_page/mod.rs:403
msgid "Not Implemented"
msgstr ""

#: src/process_tree/row_model.rs:263
msgid "Section Header"
msgstr ""

#: src/process_tree/row_model.rs:264
#, fuzzy
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/process_tree/row_model.rs:265
#, fuzzy
msgid "App"
msgstr "應用程式"

#: src/process_tree/service_details_dialog.rs:203
msgid "Copy logs to clipboard"
msgstr ""

#: src/application.rs:409
msgid "translator-credits"
msgstr "Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>"

#: src/main.rs:103
#, rust-format
msgid "{} year"
msgid_plural "{} years"
msgstr[0] ""

#: src/main.rs:107
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} month"
msgid_plural "{} months"
msgstr[0] "{} 分鐘{} "

#: src/main.rs:111
#, rust-format
msgid "{} day"
msgid_plural "{} days"
msgstr[0] ""

#: src/main.rs:115
#, rust-format
msgid "{} hour"
msgid_plural "{} hours"
msgstr[0] ""

#: src/main.rs:119 src/main.rs:184
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} minute"
msgid_plural "{} minutes"
msgstr[0] "{:} 分鐘"

#: src/main.rs:123 src/main.rs:182
#, fuzzy, rust-format
msgid "{} second"
msgid_plural "{} seconds"
msgstr[0] "{} 秒{}"

#. Translators: Used for duration greater than one year. First %s is number of years, second %s is months, third %s is days
#: src/main.rs:159
#, fuzzy, rust-format
msgid "{}, {} and {}"
msgstr "{}: {} {}{}"

#. Translators: Used for durations less than one year but greater than one month. First %s is number of months, second %s is days
#. Translators: Used for durations less than one month but greater than one day. First %s is number of days, second %s is hours
#. Translators: Used for durations less than one day but greater than one hour. First %s is number of hours, second %s is minutes
#: src/main.rs:162 src/main.rs:165 src/main.rs:168
#, rust-format
msgid "{} and {}"
msgstr ""

#: src/main.rs:174
msgid "Less than a minute"
msgstr ""

#: src/main.rs:404
msgid "_Quit"
msgstr "結束"

#~ msgid "App Page"
#~ msgstr "應用程式頁面"

#~ msgid "{} failed services out of a total of {}"
#~ msgstr "{} 個失敗的服務，共 {} 個"

#, fuzzy
#~ msgid "Kill All"
#~ msgstr "全部停用"

#, fuzzy
#~ msgid "{} minutes"
#~ msgstr "{:} 分鐘"

#~ msgid "{} second{}"
#~ msgstr "{} 秒{}"

#~ msgid "{} minute{} "
#~ msgstr "{} 分鐘{} "

#~ msgid "No per-process network usage"
#~ msgstr "沒有每個處理程序的網路使用情況"

#~ msgid "GPU support is experimental"
#~ msgstr "GPU 支援是實驗性的"

#~ msgid "PWM %"
#~ msgstr "PWM %"

#~ msgid "GTT usage"
#~ msgstr "GTT 使用率"

#~ msgid "Show Network Speed In Bytes"
#~ msgstr "以 Bytes （位元組）顯示網路速度"

#~ msgid "GPU Usage"
#~ msgstr "GPU 使用率"

#~ msgid "Stop Application"
#~ msgstr "終止應用程式"

#~ msgid "Force Stop Application"
#~ msgstr "強制終止應用程式"

#~ msgid "{} {}{}B/s"
#~ msgstr "{} {}{}B/s"

#~ msgid "{}"
#~ msgstr "{}"

#~ msgid "B/s"
#~ msgstr "B/s"

#~ msgid "bps"
#~ msgstr "bps"

#~ msgid "{} {}bps"
#~ msgstr "{} {}bps"

#~ msgid "Ethernet"
#~ msgstr "乙太網路"

#~ msgid "Wi-Fi"
#~ msgstr "Wi-Fi"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Flatpak first"
#~ msgstr "Flatpak 優先"

#, fuzzy
#~ msgid "Video decode utilization"
#~ msgstr "視訊解碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Fix a bug where the Gatherer process would crash at startup"
#~ msgstr "修復了一個錯誤，導致某些使用者的應用程式和處理程序列表為空"

#~ msgid ""
#~ "Fix a bug where the number of CPUs was incorrectly detected on some "
#~ "systems"
#~ msgstr "修復了一個錯誤，導致在某些系統上檢測到的 CPU 數量不正確"

#~ msgid "Update to GTK 4.12 and libadwaita 1.4"
#~ msgstr "更新至 GTK 4.12 和 libadwaita 1.4"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug where the Maps app desktop file wasn't being parsed correctly"
#~ msgstr "修復了一個錯誤，導致某些使用者的應用程式和處理程序列表為空"

#, fuzzy
#~ msgid "Translations:"
#~ msgstr "虛擬化："

#, fuzzy
#~ msgid "New translation to Portuguese (Brazil) by Gérson da Fonseca Henzel"
#~ msgstr "由 Rafael Fontenelle 修正葡萄牙語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Updated Spanish translation"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Updated Finnish translation"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Updated Russian translation"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Updated Chinese (Simplified) translation"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Updated Greek translation"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Updated German translation"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Updated Czech translation"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Updated Portuguese translation"
#~ msgstr "由 Rilson Joás 新增葡萄牙語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Add German translation by TecCheck"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Translation updates for Traditional Chinese by Peter Dave Hello"
#~ msgstr "由 Peter Dave Hello 新增繁體中文語系"

#~ msgid "Translation fixes for Portuguese by Rafael Fontenelle"
#~ msgstr "由 Rafael Fontenelle 修正葡萄牙語翻譯"

#~ msgid ""
#~ "Only show a link-local IPv6 address if no other IPv6 exists by Maximilian"
#~ msgstr "由 Maximilian 提供，如果沒有其他 IPv6，則只顯示連結本地 IPv6 位址"

#~ msgid "Add Traditional Chinese locale by Peter Dave Hello"
#~ msgstr "由 Peter Dave Hello 新增繁體中文語系"

#~ msgid "Add category for application menu by Renner0E"
#~ msgstr "由 Renner0E 為應用程式選單新增類別"

#~ msgid ""
#~ "Fix a parsing error when parsing the output of `dmidecode` that lead to a "
#~ "panic"
#~ msgstr "修復解析 `dmidecode` 輸出時導致的解析錯誤"

#~ msgid ""
#~ "Use a fallback if `/sys/devices/system/cpu/cpu0/cpufreq/base_frequency` "
#~ "does not exist, when getting CPU base speed information"
#~ msgstr ""
#~ "在取得 CPU 基礎速度資訊時，如果 `/sys/devices/system/cpu/cpu0/cpufreq/"
#~ "base_frequency` 不存在，則使用回退"

#~ msgid "Update GPU tab UI to be more adaptive for smaller resolutions"
#~ msgstr "更新 GPU 標籤 UI 以適應較小的解析度"

#~ msgid "Added Czech translation by ondra05"
#~ msgstr "由 ondra05 新增捷克語翻譯"

#~ msgid "Added Portuguese translation by Rilson Joás"
#~ msgstr "由 Rilson Joás 新增葡萄牙語翻譯"

#~ msgid ""
#~ "Add keywords to desktop file to improve search function of desktop "
#~ "environments by Hannes Kuchelmeister"
#~ msgstr ""
#~ "由 Hannes Kuchelmeister 為桌面檔案新增關鍵字以改進桌面環境的搜尋功能"

#~ msgid "Fixed a bug where the app and process list was empty for some users"
#~ msgstr "修復了一個錯誤，導致某些使用者的應用程式和處理程序列表為空"

#~ msgid "Fix a crash that occurs when the system is under heavy load"
#~ msgstr "修復系統負載過重時發生的崩潰"

#~ msgid "First official release!"
#~ msgstr "首次正式發布！"

#~ msgid "_Disk"
#~ msgstr "磁碟"

#~ msgid "Disk transfer rate"
#~ msgstr "磁碟傳輸速率"

#~ msgid "Overall utilization"
#~ msgstr "整體使用率"

#~ msgid "Disk"
#~ msgstr "磁碟"

#~ msgid ""
#~ "GPU support is experimental and only AMD and nVidia GPUs can be monitored"
#~ msgstr "GPU 支援處於實驗階段，只能監控 AMD 和 nVidia 的 GPU"

#~ msgid "Fast"
#~ msgstr "快"

#~ msgid "Refresh every half second"
#~ msgstr "每半秒更新一次"

#~ msgid "Refresh every second"
#~ msgstr "每秒更新一次"

#~ msgid "Slow"
#~ msgstr "慢"

#~ msgid "Refresh every second and a half"
#~ msgstr "每 1.5 秒更新一次"

#~ msgid "Very Slow"
#~ msgstr "非常慢"

#~ msgid "Refresh every 2 seconds"
#~ msgstr "每 2 秒更新一次"

#~ msgid "Supported"
#~ msgstr "支援"

#, fuzzy
#~ msgid "Authentication failed"
#~ msgstr "驗證"

#~ msgid "Disk utilization percentage might not be accurate"
#~ msgstr "磁碟使用率可能不準確"

#~ msgid "No per-process GPU usage"
#~ msgstr "沒有每個處理程序的 GPU 使用情況"

#~ msgid "Some information requires administrative privileges"
#~ msgstr "某些資訊需要管理員權限"

#~ msgid ""
#~ "The application currently only supports monitoring, you cannot stop "
#~ "processes for example"
#~ msgstr "該應用程式目前只支援監控功能，舉例來說您無法停止處理程序"

#~ msgid "% Utilization"
#~ msgstr "% 使用率"

#~ msgid "{}: {} {}bps {}: {} {}bps"
#~ msgstr "{}: {} {}bps {}: {} {}bps"
